荃灣黎講，荃德，工廠3寶，富麗花園，邊到好住？

荃德平
三寶新
富麗睇中個天台單位

錢唔多 600萬內樓盤 仲有咩更好選擇？

富麗

巴打住緊？

推推

600萬點買到三寶

一房應該得？

荃西

600萬買唔到啦

韻濤居最細嗰隻

一定富麗
多野食 有m記 kfc 馬會
離地鐵站算近